2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論18 🌸 🌸烈與大衛之綠帽角角

綠帽角角

打錯字
不過算鳩數啦

腎仔強勢留名

新鋪留名再加樓豬之歌

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

又點呀

話說早幾日佢話買左6月頭機票去泡菜
我問可唔可以一齊去
佢考慮左兩日話no
依家唔理我LU

泡狗
即飛

🌸祟泡

PM我 我代你去

正式宣報泡狗🌸係雞係公廁

大阪🌸🌸先正

🐷

泡🐷

🐖

？

你話你買左6月尾機票去日本 想搵人陪 洗用全包
睇下佢show唔show你
Show你就係g

佢會話冇假放

全包都冇用嫁

又話6月頭去澳洲嘅

Ching心水清
佢上個月話6月去澳洲

6月頭去泡 , 6月尾去澳洲

佢上年12月話3月去澳洲
依家懷疑去左澳洲
佢依家係玩9 me
(原本我block左佢whatsapp 佢sms me話會澳洲書）

Check下佢有冇做ptgf

Block whatsapp都特登SMS

應該冇

代表d乜

引你入伍

肥雞當兵過 那個沒有

A. 你好重要
B. 想你問點解
C.娘娘遇著兵

開定下個po po名？

肥雞真係冇撚用 Block到人地Whatapp都仲犯賤到Send SMS比人 咁你Block來有咩用

人地sms佢 佢忍唔到手覆

Dom左部電話佢啦

讓我們打聽對方天天過得一切平安
縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放
我明呀肥雞

成熟D啦

Dom左冇得上日職post

好似話埋我

聽朝其他ching追po以為開錯感情台

一陣變曼狗台

出局啦辣殺獌

肥雞搞到丁咧Po污煙瘴氣

一講獌就黑哂

Yes Me=20年切爾達Fans

迷左切爾達20年 你問我唔答

Same 加盟切爾達係我兒時夢想

18年邊個打龍

宜家都仲係我夢想

唔記得名 有個打龍嘅著開1號

30歲人仲出咩國吖

Yes 我都有印象 佢守龍仲會帶哂手套咁守龍 同埋成日用手接波

食完飯就瞓著左
又新post

Yes 好奇怪 全隊11個人得佢一個帶

追po都追死你

Weak

追完 等開波

牙春

大啲

褔仔

梁國雄議員.jpg

食屎 去瞓

屌你樓豬

腎

Sick leave 果d咪貼la

🐷🐷又贏錢

紅埋

嚇到瀨屎

平安鐘爆左

好在最後一擊唔係直射

嚇死小妹了

成班ON9最後一球去晒邊

垃圾摩佬

切爾達

訓左冇睇 你有份出？

出羅美子

🐷🐷

有錢睇艾力臣了

96蚊學生飛都唔夠

貼錯

又笑人

樓豬好狗

Agger

Yes

留明

肥賓鬥豬蛇係咪賣緊飛了

邊個肥賓

肥普

又要比人笑尻Me了

係
Cityline 就下星期一開始

買多兩張比爹娘當老豆節 老母節禮物算

差唔多高

一張都買唔起

Me2

好想見艾歷臣

垃圾球員 不了

幫你

歐洲助攻王

我靚仔d 又勁

見囉

圖1已cap

決絕的分手

貼張型仔啲既得唔得啊

佢=射罰球
你=俾人射

THIS

都話嫁啦

言者無心聽者有意

Saved

呢度係咪有暗示？

施古臣

唔好咁大聲爆人啦

呢D情到濃時既小意外嚟姐

hey0 post

可以向足總投訴

iPad 果個係咩apps??

Fox sport play

now TV可以同時間用隨身睇，電視，同fox apps睇，簡單d講，同時睇3場波都得

要錢不了

Rich

大王好有然

大王識唔識Hensin

Hensin!

Hentai kamen

人呢

GG, 冇得睇飛腳training

唔整米仔

Why牙

佢地兩個先係hey0組

18-19號非公開training
雖然17號係公開, 但我果間先出發

18-19號非公開training
雖然17號係公開, 但我果日先出發

隊長

牙迪

無佢

喊出嚟

你個陣傷左

之前傷左大家就wfc me

渣Ga

星期日我幫你教訓牙春

褲隊

介紹片段只係得個日正選同後備

非公開係咪連係通道等簽名合照都唔得？

佢有寫係唔比

非公開 方便射波之鬼射波

我需要美希安慰一下我的受創心靈

咁真GG了

你可能有生命危險

美希就冇 比丁咧Po男神肥雞你好冇

非gay

美希你好

整得好核突

Hi👋 乜咁啱嘅

金崎兄簽左新飲品品牌贊助？

冇錢收

向奴工處反映一下

奴工處報驚告你冇Visa返工添呀

好d??

好好多

認真一問，其實外隊嚟香港比賽，全隊上下用咩Visa 入境？

收到風係用宇宙通行證

我川先係

唔係中國共產黨先係咩

不過壓得唔夠細

一陣整你

我呢

追post啦

有啦

毒到自己一個行UNIQLO俾人以為係sale

殺狗

online整d畫汁都係一時時請見諒

Uniqlo 啲sales多數靚仔

我上次行運動家俾人以為sales

牙吉同肥雞都係靚仔

其他都係毒J

但係我唔係喎

靚女

勞斯和萊斯都是花漾男子

咩da肥基啊

70後廢老

我80

成日都未入網就慶祝

美希老是常出現

好想知美希着咩size

me着xl

網上好似有資料，model 嚟咖嘛

叫吉田買比你

我著M喎

XXL波衫係俾邊個著

??

睇臭腳果陣買件衫 冇晒M碼買L
個袖已經長到落手肘

排骨🐷

weak

關排骨咩事啊

定係25🐷

支持外流球員

藍色豬皮

Kenyu好快要離開了

挽留

不了

中間個size唔係m-l咩

我理解大家對Kenyu 望而生畏

買咗O

Me件飛腳o-xo

你因為高呀

因為肥

尾機

高富帥
你叫其他ching情何以堪

肥矮毒窮柒

又決絕的分手

又關分手咩事

個廣告你cap既

無留意到
sor囉

唔洗sor 啱哂肥雞

摩擦力很強

你都岩用

明明就係cap廣告

我手都冇得分

有圖有真相

我地雙依為命
睇怕其餘個個丁咧巴打都有女

我冇

我唔要猁🐖

武磊

要湊莉久

ptgf

原來得樓豬有女

啪time?

冇錢

摩牙

黃Mode

我係咪入錯post

正經mode
本日JFAより、U-20日本代表「FIFA U-20ワールドカップ韓国2017（5/20～6/11）」メンバーに髙木選手が追加で召集されましたのでお知らせいたします。

忘れないACLの悔しさ。ガンバが札幌の地でリスタートへ

ホーム無敗の札幌だが、ガンバとて今季はアウェイで3勝1分けで無敗。札幌の地でガンバがリーグタイトル奪回に向けてリスタートする。

多啲多啲

佢走埋後備無人

發生咩事

樓事人返來了

成班咸濕仔

同很多著好少衫既女仔快閃

樓主一出手，即刻中和哂

洗眼

食女王

樓豬愛阿婆

中間夾張咁嘅圖

請問這裡有無負責人

肥雞好狗

少女佢唔鋤愛阿婆

60路

驅風煲老藕嗒得過

我都係想大家停止討論啲成人話題
呢度好多小朋友睇緊

我咪小朋友

重有冇得買

發少啲春夢ok?

叫少兩秒春Ok？

3年前買左

agger

春春春

丹巴巴亞

Come On David 成熟D啦

決統的分手？

Hey0

🚫hey0

0hey0

唔好再講av了

又自貼

我識讀我識讀
Koono Taihen

💯

樓豬

一講正經野就靜晒
定係出晒街食女

💩就有得食
星期一二都考試 要溫下書

食自己

唔洗返工咩

渣ga

那有女

去左踢波

想問下咁多位巴打，黎緊月尾係日本，咁岩撞正川崎對泰仔，鹿島對含大兩場亞冠。

官方未見到有飛買，但睇既話係咪照舊7仔買飛就可以？ 唔駛睇passport？

BTW，想睇鹿島但好鬼遠，3個鐘車程，睇完第2朝11點就飛

打漏左，睇邊場好呀？15/16，我川係香港又睇過，鹿島又咁遠

睇我川啦 冇大王冇家長 連我川2隊都談不上

去日本唔睇我川，去黎做咩

順便去茨城玩囉

最緊要係去等等力朝聖

Sick leave

睇我川啦 , 好彩的話會見到大王 , 仲會教你點樣先係真正既射門

好彩我彩過

玩具

睇我川做咩?橫掂我川贏硬 睇重播算啦

重播有乜好睇 都知賽果

欣賞我川宇宙一嘅足球

研究大王射波

打龍唔使射波

你好似今年睇好多次大王射波

睇左一次咋

下個月又去

比🌸🌸激親
決定去多幾日

同埋🌸🌸去

識件新🍔

佢去食🍦🍦

冇搵🌸🌸了

好快又會搵

rich

肥基今次去邊

暫定
17 🛫 神戶飛腳
18 金澤搵 羽咲
20 惠比壽 全員
21 天皇盃
24 廣島搵 三上
25 飛腳我川
26 🛬

18-24 全國jr pass🚄 坐真新幹線

日po首富

好rich

Poor

死臭🌸🌸
你唔同我去
我自己去搵女

笑乜

你搵個啲女大家上網都搵到

天皇杯睇邊場 ?

你見過三上真人未
同過三上合照未📸

重要唔洗錢

未定

隔住個moon

重要冇手尾

乜手尾

又去大阪食新地

冇錢食🍦🍦

我晤信你有
你po張自拍上嚟我先信

睇少場腳狗

冇樣唔知係咪你

係就去仙台對腳好過睇av

推後返個行程

你唔係2x號先出發咩？
有無興趣一齊睇天皇杯

一睇就知係吉田啦

上面咪話左比🌸🌸激親去多幾日
睇邊場

我唔會戴呢啲頸圈

男人老狗帶頸圈

推後冇得搵女wo

諗緊松本定金澤

你唔係左邊咩

決定左21號睇友田著日本隊波衫

遲d再算

個個都好rich

Same here

肥雞扮冇錢
我去台北都儲左成年錢

希望睇埋飛腳公開練習拎簽名

U冇返工

有翻

Part time ?

你教我情何以堪

有籍口再去

Part time呀 但日日過港島翻學 車錢飯錢貴到on9

學小妹轉返full time

快極都要九月

仲請唔請人

咁瘋狂 哪來的時間

通宵班夠人

一日係有24小時 善用時間

200k通宵

34.5/h

有通宵更 又機司
唔通係機場返工

唔洗瞓

未請

唔怪得幾點上丁咧po都有肥基嘅身影

鐵人肥基亞

依家d 80後好weak

90後好有錢

年頭去完日本又唔知幾時又去台灣之後下個月又去日本

之前仲去過澳洲

80後好weak 90後好rich

首富

雖然有圖但未有真相

這裡的人好富有

咁早

基亞兄廿四小時係度

Sleep is for the weak

實在太勁

肥雞掛住🌸訓唔著

問世間情是何物？

唔好呀，出面仲有大把呀

肥雞第時做機師瘋狂食女
又型又大隻仲要有錢

做到先算

肥雞

買溫泉對家-1定烏冬對家-1好

串埋佢

好

中左請我睇艾力臣

?

請埋我
我學生飛平d

個個post都推得咁快

去日本幫我買幾隻淫蛙公仔返來

黃賭毒加感情信箱

好似樓豬果隻IsOK

我都想買 邊度有

問樓豬

樓豬咪係隻淫蛙

我感覺到你們有生命危險！

樓豬好似仲未醒

似乎係

U20件白色幾鬼靚喎

諗緊9月去廣島睇腎仔

我主場先勁 不過打廣島 我半力夠win

平時國家隊嗰件靚d

丁1

唔敢買
最後希望東京綠茵-1

請我

FW闘莉王

起身喇秦幸

山窮水盡

叫醒左樓豬細佬

FW闘莉王12碼被人救到

渣架

我射一定入

G持你聽日入腳狗波

腎兄好型！
不過聽日三分我地要喇

樓豬細佬日日都早過佢醒

樓主閉關準備聽日招乎腎兄

有無巴打知亞冠，鹿島會唔會買唔到飛？

聽日我主場

通常除非打到好後階段，亞冠啲周中比賽通常都唔爆，不過我冇呢方面實際經驗，請其他手足補充

踢完帶我地去邊度玩？

冇經驗 但睇直播好少見鹿島亞冠爆場
等樓豬蒲頭先幫到你

揸奶

你同樓豬都唔知有冇份來

你想北上睇定去696主場先 去696主場應該冇咁Full 北上就應該會FullD

入到4強 決賽咪有機會爆

大分帝國1:0鯨魚

就上機

北海道3.6？

返大陸睇點樣先買到作客飛

主隊位咪上返含大購票網
客隊位咪要搵上696個旅行社買

俾咩書雞睇

女人相

大分3:0名古屋

🐷場-1

一平上啊

🐸

真係有用

呱🐸

大分4-1

東京華dee唔爭氣

派我

派你去對抗臭腳

群馬又輸

我幫你報牛 打撚死牙春

公廁春

請疾風春食塵

春請你食放題

樓豬雙面人

藤春放題

烏冬唔輸

我一向好中立

千葉

清武功暉

Hat trick

8典仙收工

慘

禾狗半

返六日唔撚易

七

9點先返工

一諗到一個禮拜得一日假就想喊

慘🐷🐷

10點

2日

今日休息

返工放工都成個鐘

一日得一兩個鐘係自己時間
返工明明兩點就做晒啲嘢
都係要留到七點

U sick leave 左就兩個月

你成日都休架啦

2-7有乜搞

佢有邊日係返

扮工

成日都入廁所坐半個鐘

打飛機

星期一二考試 乜7都唔識

上來尻Up

樓豬隻淫蛙公仔係邊買
我搵肥雞幫我買隻返來

愛媛

球場?

19:00 ニンスタ 愛媛 ＶＳ讃岐

有d趕wo

天皇盃就睇🐸🐸la

你唔係諗住即日來回掛

一隻淫蛙 Thx

20係恵比壽
要7個半鐘
仲要冇得坐のぞみ

係咪球場有?

上網買完，寄去酒店拎

佢話唔識日文唔識買

直航

$$$$$$$$$$$$$$$$

其實唔洗識日文
識比錢就得

球場買順便睇波

一平作客??

認真
天皇盃作客一平未必開檔

聯賽j2球隊本身聯賽都唔係隊隊作客都開

主場wo
19:00 ニンスタ 愛媛 ＶＳ讃岐

真係咁去

樓豬收你檔

走到老遠不如寄酒店

樓豬拆一平檔

樓豬parttime扮一平

樓主意思係一平係佢獨佔既

j2好撚悶
唔係過去玩晒咁多粒鐘過去睇完會好後悔

即係你後悔

個陣去四國玩睇埋 落大雨無得擔遮 場波又悶

前年去睇京都對岡山諗住睇下加地亮點知場波佢冇得出
又係睇到恰晒眼瞓

係唔建議為場咁嘅波去到咁遠

一平公仔上網寄酒店都買到

京都is 伏 agger

唔識買

我想睇岡山先去

又咪咁買
打名 地址（酒店地址一定要打埋予約no）信用卡比錢

最煩都係個名要打個平假名姐google漢字轉平假名就得

其實唔難

試下啦好方便

點知間酒店幫唔幫手收

デ・ヘア

會寄失

寄去郵局自取都得

寄上肥雞間房

寄咗去英國

send email 英文佢地都會有人識睇
多數都肯

不過有啲東橫inn開始唔收

More

一訓醒有隻一平係枕頭邊 仲有字條

會嚇死小妹

呢個未試過
分享下

兩隻

仲有冇手足要

收件個地址打你想拎件果間郵局就可以
去到郵局拎本護本比佢證明身份就拎得

幾銀

我要呢隻

Thx

樓豬果隻應該💴2700

太大拎唔到返香港

著上身

被人笑

真係唔貴 但屋企冇咩位擺 要同我一齊瞓 要諗諗

去之前再問大家

仲有隻虎一平

記得2-3星期前問再

落單後幾日好似先出貨

我都冇位放 應該同腦魔公仔放埋一齊算

比你咁講一講,我都諗住買隻鎖匙扣淫蛙同伊予柑太,下星期去帶返黎香港

20號前後拎幾時落單
10號島？

攬住訓

月頭差口多掛

太細隻 訓醒都跌哂落地下啦

4隻鎖匙扣我都買左

我依家落,星期五係咪收唔切

你幾多號走先

塞入條褲度訓

我星期日走

小妹裸睡開

好型

搞唔惦咪比底錢肥雞幫你

・ 引渡し時期

原則お申込みから5営業日以内に発送いたします。 （ユニフォームのプリント有りなど一部例外があります）

應該唔得

唔緊要,我6月果陣先買都得

首富個位開始危了

係咪住日本嚟香港玩

來HK探親

e個係樓豬

樓豬sick leave黎香港渡假

You Too

黎睇港超

下面果隻有女扶

ＭＦ小野がＧ大阪ＭＦ遠藤との５年ぶり対戦を心待ち

楢崎正剛

被SM

風化案

岡崎入波

反cup

打低個呃飯食既光頭佬

幫我廠上頭四

不了 小妹仲想睇巴禾

巴禾冇出啊

可以放心入

曼市兩大神龍 卡巴尼路 羅美路

下季繼續

不了 我利唔會讓位

3阿仙奴
4曼聯

仲要打鎚仔同米堡
Mola mola

鎚仔Cashed

禾刀京京
獌就算鳩數啦 打歐霸

最後一個主場打米堡

比米堡5 6 7

收到風雲達沙會幫阿積士贏曼

米堡5:1

利有D危，打多人一場，被人睇住食

顧掂自己先la

對未來隊就好 又勁 又冇野爭

聽晚

好似上年1-6輸俾史篤城歡送謝四咁

收到風伊巴會幫曼贏阿積士

今晚歡送雲加呢個老而不

不了 想睇佢打R霸

希望史篤城, 拖肥糖做到野

上年

Ching我留意到你係🍦Po留左名

前

以為🐷🐷昏迷左

謝四又返咗黎分唔到嘛

衰咩入去坐

李城篤史加油

即係咩po?

岡崎整返粒先la

大阪旅遊post

飛田麥旋風

好想食麥旋風

被mon po

BIG BROTHER IS WATCHING YOU

算啦, 呢度都有人知我21號去睇友田淫kay

都係肥雞啦

你食冬甩啦

食🍔🍔食飽

今日文員仔連後備都冇

馬列斯

射失

李城真係濕鳩波嚟

Yoshida

係犯規

岡埼有冇試過踢足全場冇被換走

好多李城苦主

一眾獌狗心聲

我係利

好人好姐點會鐘意猁

完

李城已經夠票 請支持吉田

希望用依家排名完季

不了 曼聯要後上

Hi六弟

歐霸啦 唔好阻住晒

這裡是日職討論區

出年歐聯冠軍

不用分得那麼仔細

請開FIFA

又靜晒

都冇打日職

今日j2大分炒名古屋
田中入波

1抽3

做咩啊

你唔俾人講英超迫死人

Yoshi

我呃post姐

邊個係你

呢個

樓豬又蝦伯伯

下個月順路去搵伯伯先

好young

武藤goal

做乜9

日巴LI 殺菠蘿B

「唔知乜野咁好食」 – 今野泰幸

2球
應該冇問題

握完手又去食燒肉

成日笑人食燒肉

我都想食

樓豬請

樓豬同🍔🍔輪流我地啲窮撚

賜酒

我最窮

你年頭去日本,前幾個月又去台灣,下個月又去日本

我都自愧不如
去日本猶如吸毒

泡菜狗

重點係樓豬射死泡狗

樓豬又笑自己隊友

讚佢仲要比佢笑

球不著地
轟啊

然咗三場一次過豬晒

🐷🐷做乜

救國英雄

慘🐷

救國🐷

你禍國

好想睇艾歷臣扭盧均宜

剪Kenyu高空轟炸

你自己剪

好靚

又貼

好假

呢下爭啲殺🐷

走入去個下靚撚到

真係要溫書 消失兩天 勿念

應該都冇人念

シャルケ内田、第１子となる長女が昨秋誕生していた…ホーム最終戦でサプライズ披露

呢度咁多人賭波係度講過書字

踢佢

有聲

遠藤保仁bb召喚

想問下8月9號場神戶勝利船對鹿島 係買飛既system搵唔到既?
特登約左果時去神戶為左睇呢場沒

唔使急wo
隔一排再check

巴打睇普度司機?

無咁快開售

又話消失兩日

其實佢好返未？
之前明明出過一場，之後後備都無

豬晒了

死圖

好返左
之前有2場後備

淨返果少少買晒落🌸🌸度算
唔睇艾歷臣了

買我好過啦

豬咗會嬲你

今晚輸波有藉口

時差

Exactly
我想係球場門口捕佢添 拎到簽名或合照機會有幾高
我8至10號都會係神戶 就係為左佢

你試下去公開比人睇果D練習仲好啦 門口好難捕

主場多數大巴走

旺角場就話捕到

樓主呢排做咩不斷出gif圖

學識左之後手痕

電話apps?

之後再

咁靜 , 係咪去晒陪阿媽飲茶

陪佢出去買嘢

冇錢飲

不孝子

準備出去睇足總杯

天鵝1:0紅狗

媽媽返咗大陸陪佢媽媽

叛兵

你唔陪你媽媽返大陸陪佢媽媽

返到歸先開新鋪

佢有假我冇假

定係你想陪肥雞

集思廣益 新Po叫咩名

1 : 1 咁快

696都輸緊0:2

肥雞代購

紅狗反cup 2:1

三哥 .....

點解會咁

清水 1 : 1 鳥梄 90+3

鳥

Fa

個咩足球明星選舉 , 門將最後兩強係中國輝同謝德謙 , 阿鵬心酸了

謝德謙靚仔
中國輝光環

鵬

KENYU

唔準笑

冇晒錢了...

Ken!Yu!

Kenyu

著Kenyu衫出街街先

Sugimoto

Ken~yu!

又有街出

未食過野

順便去舊公司拎返張票
如果唔係真係食泥

唔好推咁快 樓豬未開Po

Ki yo ta ke

樓豬快啲開post啦

食飯上上水 樓豬快d開新post

咩事, 係旺角場見到三個我川

就回家 等等